[
{"Success": true, "TaskId": "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX", "Name": "Boucle d'oreille fl\u00e8che petit mod\u00e8le Celine Sentimental en Or Jaune et Diamants", "FullDescription": "\nBoucle d'oreille fl\u00e8che petit mod\u00e8le en or jaune et diamant.Boucle d'oreille VENDUE \u00c0 L'UNIT\u00c9\n", "Price": "\n1600 EUR\n", "ImageThumbnailUrl": "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/46P026GYD.37YW_1_SUM19_117091.jpg", "LastChangeTime": "2020-12-05 13:13:07", "ImageUrls": ["https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/46P026GYD.37YW_1_SUM19_117091.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/46P026GYD.37YW_2_SUM19_117103.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/46P026GYD.37YW_3_SUM19_117103v1.jpg"], "ProductAttributes": [{"AttributeBasicInfo": {"Name": "Color", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Color", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "1600 EUR", "Name": "Or Jaune", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dwfe6c9db8/images/swatch/37YW.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": true, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}]},
{"Success": true, "TaskId": "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX", "Name": "SHORT BROD\u00c9 CELINE COTON", "FullDescription": "\nSHORT BROD\u00c9 CELINE COTON\n", "Price": "\n420 EUR\n", "ImageThumbnailUrl": "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2Z063052H.38AW_1_SUM21_030326v2.jpg", "LastChangeTime": "2020-12-05 13:13:09", "ImageUrls": ["https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2Z063052H.38AW_1_SUM21_030326v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2Z063052H.38AW_4_SUM21_030334v1.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2Z063052H.38AW_7_SUM21_050729v1.jpg"], "ProductAttributes": [{"AttributeBasicInfo": {"Name": "Size", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Size", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "420 EUR", "Name": "XS", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "420 EUR", "Name": "S", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "420 EUR", "Name": "M", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "420 EUR", "Name": "L", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "420 EUR", "Name": "XL", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "420 EUR", "Name": "XXL", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "420 EUR", "Name": "guide des tailles", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}, {"AttributeBasicInfo": {"Name": "Color", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Color", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "420 EUR", "Name": "Noir / Blanc", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dwcaea6632/images/swatch/38AW.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": true, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}]},
{"Success": true, "TaskId": "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX", "Name": "Grand Portefeuille Triomphe Toile Triomphe", "FullDescription": "19 x 10 CM (7 x 4 IN)Toile enduiteDoublure VeauFermeture m\u00e9tallique Triomphe \u00e0 bouton pressionUne poche zipp\u00e9e\nDeux compartiments \u00e0 soufflets\nune poche plate\ndouze fentes pour cartes de cr\u00e9ditR\u00e9f\u00e9rence : 10E312CPJ.04LU", "Price": "\n600 EUR\n", "ImageThumbnailUrl": "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/10E312CPJ.04LU_1_FALL20_704140v2.jpg", "LastChangeTime": "2020-12-05 13:13:14", "ImageUrls": ["https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/10E312CPJ.04LU_1_FALL20_704140v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/10E312CPJ.04LU_2_FALL20_704156v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/10E312CPJ.04LU_4_FALL20_704146v1.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/10E312CPJ.04LU_5_FALL20_704247v1.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/10E312CPJ.04LU_7_FALL20_704304v1.jpg"], "ProductAttributes": [{"AttributeBasicInfo": {"Name": "Color", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Color", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "600 EUR", "Name": "Tan", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dw92f2cfc0/images/swatch/04LU.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": true, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}]},
{"Success": true, "TaskId": "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX", "Name": "jupe midi signature agneau", "FullDescription": "\njupe midi signature TRIOMPHE agneau\n", "Price": "\n2800 EUR\n", "ImageThumbnailUrl": "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2H149276D.28TA_1_SPR20_490376v2.jpg", "LastChangeTime": "2020-12-05 13:13:18", "ImageUrls": ["https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2H149276D.28TA_1_SPR20_490376v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2H149276D.28TA_4_SPR20_490392v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2H149276D.28TA_7_SPR20_471816v1.jpg"], "ProductAttributes": [{"AttributeBasicInfo": {"Name": "Size", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Size", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "34 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "36 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "38", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "40 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "42 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "44 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "guide des tailles", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}, {"AttributeBasicInfo": {"Name": "Color", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Color", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "2800 EUR", "Name": "Terracotta", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dwf4e8f244/images/swatch/28TA.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": true, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}]},
{"Success": true, "TaskId": "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX", "Name": "CHEMISE LOOSE CR\u00caPE DE CHINE IMPRIM\u00c9", "FullDescription": "\nCHEMISE LOOSE LAVALLI\u00c8RE CR\u00caPE DE CHINE IMPRIM\u00c9 CANNAGE TRIOMPHE\n", "Price": "\n950 EUR\n", "ImageThumbnailUrl": "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2C204763L.04VC_1_SPR21_940977v3.jpg", "LastChangeTime": "2020-12-05 13:13:21", "ImageUrls": ["https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2C204763L.04VC_1_SPR21_940977v3.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2C204763L.04VC_4_SPR21_940995v3.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/2C204763L.04VC_7_SPR21_952931v3.jpg"], "ProductAttributes": [{"AttributeBasicInfo": {"Name": "Size", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Size", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "950 EUR", "Name": "34", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "950 EUR", "Name": "36", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "950 EUR", "Name": "38", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "950 EUR", "Name": "40", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "950 EUR", "Name": "42", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "950 EUR", "Name": "44 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "950 EUR", "Name": "guide des tailles", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}, {"AttributeBasicInfo": {"Name": "Color", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Color", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "950 EUR", "Name": "Vanilla/Caramel/Black", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": true, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}]},
{"Success": true, "TaskId": "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX", "Name": "Bottine CELINE SAINT GERMAIN DES PRES en Veau Brillant", "FullDescription": "100% VeauTalon inclin\u00e9 en cuir lamell\u00e9Talon de 55 MM (2.2 IN)Bottine Chelsea \u00e0 bout pointuElastique lat\u00e9ral avec fini semi brillantSemelle int\u00e9rieure en Veau antistranspirantSemelle ext\u00e9rieure en cuir peinte \u00e0 la main\nConstruction BlakeTige ajust\u00e9e sur la chevilleR\u00e9f\u00e9rence : 327653002C.04CA", "Price": "\n790 EUR\n", "ImageThumbnailUrl": "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/327653002C.04CA_1_SPR20_408414v2.jpg", "LastChangeTime": "2020-12-05 13:13:26", "ImageUrls": ["https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/327653002C.04CA_1_SPR20_408414v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/327653002C.04CA_2_SPR20_408465v2.jpg", "https://twicpics.celine.com/product-prd/images/large/327653002C.04CA_6_SPR20_408742v2.jpg"], "ProductAttributes": [{"AttributeBasicInfo": {"Name": "Size", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Size", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "790 EUR", "Name": "34 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "34,5 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "35", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "35,5 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "36", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "36,5", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "37", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "37,5", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "38", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "38,5", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "39", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "39,5 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "40 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "40,5 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "41 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "41,5 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "42 - \u00caTRE AVERTI", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "guide des tailles", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}, {"AttributeBasicInfo": {"Name": "Color", "Description": ""}, "Mapping": {"TextPrompt": "Color", "IsRequired": true, "AttributeControlTypeId": 2, "AttributeControlType": "RadioList", "DisplayOrder": 0, "DefaultValue": ""}, "Variables": [{"NewPrice": "790 EUR", "Name": "Blanc cass\u00e9", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dwe779d88d/images/swatch/01OW.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "Caramel", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dw24c07754/images/swatch/04CA.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": true, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}, {"NewPrice": "790 EUR", "Name": "Noir", "ColorSquaresRgb": "https://www.celine.com/on/demandware.static/-/Sites-masterCatalog/default/dwa4d4b7bb/images/swatch/38NO.jpg", "DisplayColorSquaresRgb": false, "PriceAdjustment": 0, "PriceAdjustmentUsePercentage": false, "IsPreSelected": false, "DisplayOrder": false, "DisplayImageSquaresPicture": false}]}]}
]